====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils dépassent en termes d ' échelles les normes et les appellations contrôlées (bâtiments haute qualité environnementale [HQE] , écoquartiers , écopolis…) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

